WSJ
รายงาน
Google
ตัว
ผลิตภัณฑ์
คู่แข่ง
AmazonEcho
ชื่อ
GoogleHome
สัปดาห์
ที่แล้ว
ข่าวลือ
Google
กำลัง
ซุ่ม
พัฒนา
ผลิตภัณฑ์
คู่แข่ง
AmazonEcho
น่าจะ
ตัว
งาน
GoogleIO
ล่าสุด
WallStreetJournal
รายงาน
Google
ตัว
ผลิตภัณฑ์
แน่นอน
ภายใน
ชื่อ
GoogleHome
สามารถ
GoogleHome
ทราบ
ตอนนี้
รองรับ
สั่ง
งาน
ควบคุม
อุปกรณ์
ภายในบ้าน
เสียง
ตลอดเวลา
แหล่งข่าว
WallStreetJournal
ระบุ
GoogleHome
วาง
จำหน่าย
ฤดู
ใบไม้
ร่วง
ประมาณ
เดือน
กันยายน
พฤศจิกายน
ที่มา
WallStreetJournal
Topics

GoogleGoogleIORumor

